請問嘴落啲厚粉港女塊面咩感覺？比起嘴杏仁餅～

求分享真實感受！

你試下咪知囉
Btw試完分享下感受受

你有得嘴先講啦